大家都係香港人,洗唔洗做到咁盡?

人地炒機都係過吓日晨姐
又抽水又講粗口又放留料咁
大家都係自己人,洗唔洗做到咁啊

我覺得只有兩種人會咁做
1. IR唔到既AOS狗
2. AN狗

賭輸左就唔好咁肉酸啦

3. 睇個差價唔上眼

利申:個人總資產8位數港幣

好多你地所講既炒家都係為左玩兩手姐
佢地根本唔至在個價賺幾多
放都係放俾香港人,好少會返大陸放
明明都係一家人

破壞交易公平之後當人水魚賣

都叫一家人

最撚憎香港乜都炒
利 用緊iPhone

ive仔咪出黎柒

好撚肉酸呀，樓主

望到咁多撚狗post 真係好撚過癮
一家人? 收皮啦炒狗 咁鍾意乜都炒

Hold到聖誕

我係訂唔到IR而要AOS嘅用家
睇撚住你班炒狗比人撚我好開心

你覺得炒賣冇問題既 咁唔好屌鳩炒高樓價既人

開post隻狗深潛咗

炒狗正仆街

你搶走件野炒高賺用家差價，居然夠僵講一家人

你阻撚住我自用呀
你搞到無左換機政策呀
你搞到aos 無得退貨呀
大家都係香港人洗唔洗做到咁盡呀

炒機狗就收皮啦
利申 放左兩部 每部14000

好心炒狗就唔好出聲收皮啦，又要做雞又要拎貞節牌坊

邊撚個同你一家人？
屌你老母炒機死全家

睇唔過眼為左幾百蚊被人當狗撚，人工下賤過南亞人呀！乞兒

炒機真係死全家
香港搞成咁都係你班炒狗做成
唔洗講咁撚多

你個8個數同樓價完全冇關連

最撚憎炒家

人唔笑狗都吠啦

咁鍾意炒去炒股 炒金啦 手機唔係比你班仆街用黎賺錢

I大 仲要FD
我係你就縮返入老母個閪度溫

一家人會唔會要我食炒價呀?
尊尊相重何時了呀?

其實I大FD同個人資產係無關係

香港人最鍾意睇人仆街 尤其係d炒狗

想買部電話用下都俾班撚樣搞到一係等半年walkin一係貴幾百至幾千咁買 邊個盡啲呀

Hold到佛誕

完美ko
搞到無得退貨

果然
大家都係______人係揾著數既時候先會講

佢個邏輯真係反映到佢屋企資產

讀ive就係無錢??

第1:你覺得8位數係有錢你既事，我覺得只係普通人
第2:我為興趣讀關你撚事
第3: 你係咪肯定無一個ive仔係有錢人

你會當自己屋企人水魚賺佢地錢？同啲蝗「大家都是中国人」有乜分別

無point學人講搬老豆，老母岀來只會比人睇到你無知 ，同埋邊到睇到我係炒狗

洗撚證明比你睇咩，呢到網絡世界，一千萬已經8位數字啦，可能係你先覺得好撚多，呢個數周街人都有